有無人係building services engineering HD畢業？

想知錢途 同 前景如何

利申 就快畢業

快快轉行 唔好做工程

點解？

BSE 仲要得HD

係咪好無用

Degree 今年畢業

八大？ 打算之後點？

Same巴打

lay ming

20k 我個fd做緊

企硬
無50k都唔好做

乜野識位？